招人睇秋紅 live

一支公招人睇秋紅live 10號
有意 telegram

為人民服務

LM

請小妹就陪你去

又扮C打

你係同我睇請你又有乜所謂

我都去 星期日見

Btw次次睇show都有同一個恐懼
究竟啲袋放邊好呢
唔知會唔會好似maniac咁有得寄存

多數唔帶袋

屌 冇人睇唔係丫嘛

洗鬼一齊睇咩～
Mosh 都散曬啦

正解 之前同識嘅人企埋一齊 半首歌已經一個東一個西

我都想有得去睇秋紅

推翻上黎

自己一個睇

自己一個睇+1
點解今晩就係 仲未有人開秋紅集中討論post

就黎開場啦

仲未上得去

仲係將軍澳 黎到應該企好後

Mosh嗰陣迫返上去囉 而家都仲未入得場

Btw請教一個無聊問題 個袋放邊好？唔想揹住黎mosh

咦原來有keep bag 自膠無野了

麥花臣好似次次都有得幫你keep 其他唔知了